2019 日本代表及日本職業聯賽繼續討論8 光復香港 時代革命 兼今野泰幸悼念區

我只係一個鍵盤戰士
願所有手足平安

蘇B唔換我入黎玩玩

閱

湘南曹監督が退任濃厚 コンプライアンス問題浮上

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

光復香港 時代革命！

popo

Ｃ大阪ＤＦ山下「決断しました」Ｊ２柏へ完全移籍

無人悼念今野泰幸

樓豬

悼念羊總坐成季冷板

慶祝

成日過唔到1頁

Master shoma

轟食左4隻強飽唔飽

尊重呀!!!
Respect Respect Respect!!!

最衰你轟今個夏天俾人罰轉會禁令
如果你加盟轟同Odoi組成廢Doi雙煞, 你轟下季一定可以衝(英冠)冠軍

Doi Doi 相傳

又改名

合理

土狗是咪貼村短bam圖比admin bam左

30歳にしてJ1初挑戦！琉球FW鈴木孝司がC大阪へ完全移籍「ゴールにこだわる」

好似係貼人形蜈蚣所以bam

シントトロイデン(STVV)は23日、MF遠藤航がブンデスリーガ2部のシュツットガルトに期限付き移籍することを発表した。

ヴィッセル神戸FWルーカス・ポドルスキ（34）が、今週中にチームに合流する。
大仆街返黎啦

神戶劇場又出現

踢完費托退役戰又射波

竹中直人

酒井高徳、移籍金6000万円でヴィッセル神戸移籍へ。HSVでは124試合に出場

#林普斯 #布袋彈 #催淚彈

林普斯借波諷警 ?? (2019-8-13)

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

我琴日都有睇，有線啲新聞好正

想睇重係冇成績會點樣

課到有

酒井竟然去打護級

ヴィッセル神戸は８月14日、ドイツ２部のハンブルクから日本代表DF、酒井高徳が完全移籍で加入することを発表した。背番号は24に決定している。

$$
and 尾個3隊太廢, 根本輸到季尾都唔會降

簽埋唒d過氣老野,同酒井山口螢呢d peak完既人

00:42

反大岩蛇既手足仲有咩好講

捨佢其誰

做法不完美 但可接受

鳥栖同神戶咪差不多

話牙go不完美

$$$$

今野竟然去打護級

他知道哭是沒有用的

本身個隊都係護級,無咩特別

倒戈加撘kazu

kazu頂唔頂到半場

法政大

飛腳無左今野 4場不勝了

咩隊黎

関東大学サッカーリーグ戦 1部
我鹿個上田綺世母校

抵啦

甲府賤種波

東京留力啦，8連客等緊佢

岡山竟然贏左

訓左無睇, 我老死大食對個隊不知名大學隊入左幾多球?

唔好干預我地大阪內政

TORRES

2014年,睇J1最後一場,大阪0比0 德鳥,擔心西鑽贏波
最後宇佐美貴史得到聯賽冠軍之後三冠王
2019年,宇佐美貴史可唔可以救下飛腳?

飛腳今年有咩救

以為三好又係去聖圖爾登，原來係去安特衛普

有冇手足今星期六會係東京睇波

磐田・鈴木監督、就任1カ月半で退任 外国人中心に後任人選

名波浩是磨菇的

炒得咁快

識睇一定係去大分撐禾鹿

🌸#天皇杯 ラウンド16対戦カード決定🌸

神戸 vs 川崎Ｆ
広島 vs 大分
鳥栖 vs Ｃ大阪
磐田 vs 清水
鹿島 vs 横浜FM
浦和 vs Honda
長崎 vs 仙台
甲府 vs 法政大

屌水手又對696
又比696贏

唔係bam左咩

21歲曼城日本前鋒食野亮太郎外借蘇超 領隊：很高興能借入他

曼城在八月初宣佈由日本球隊大阪飛腳簽入21歲日本新星食野亮太郎 Ryotaro Meshino。這名日本左翼以100萬歐元來到英格蘭後，一如預期並未能夠在一隊立足。為了讓他累積頂級聯賽經驗，曼城決定把他外借到蘇超球隊赫斯，至到2020年6月。領隊利雲表示他非常高興能夠簽入這名極有潛力的年青球員。目前食野亮太郎仍未到達球隊，因為護照問題未處理好。利雲表示能夠從英格蘭借入球員十分高興，並且希望若果季尾曼城不召回球員，食野亮太郎能夠留多一年。

雲sir

神戸

lm

可能北上call g唔見左14日

主力が抜けても鹿島が強い原動力。 「潤滑油」土居聖真が地味にスゴイ

WD40

KY
This is ...

雞爺又中

我屌佢 連名都錯

土井

土丼

提提各位賭徒
今日係小弟印左仲川後第一場鳩波

大b又燈

殺菠蘿

日職啲球證真心on9
明明神戶最後觸球出界判角球俾神戶

7球。。。。

橫濱輸緊

合理 傷左個最強前鋒
新外援又要磨合
之後唔知點解又要簽同出隻死左腳廢鳩

是但 唔降班就滿意

8球

心跳個種廢

神戶1:0浦和

古橋亨悟

企鵝佬

死左腳係MATEUS?

係 之前大宮個季好廢好廢同好廢

紅狗

神戶2:0

山口螢

一平4連勝了

相馬非傻馬

8:0

東京黎緊8連客, 呢場唔追番睇怕比696反CUP硬

仲要主場

當禾川冇到

清水豆腐隊

有冇ching下星期會去睇廢托告別戰

ching rich

又做和平使者

soma soma~
shoma shoma~

東京同鳩波一齊豬波
垃圾川和波

Me窮L

邊有錢

比馬被絕殺

之前鎅禾鹿分鎅得咁開心丫嗱

今次淨係張波飛都好貴

唔記得左雪人係住日本

急性白血病を乗り越え…新潟DF早川史哉が岡山戦でベンチ入り！公式戦3年5カ月ぶり出場なるか

滯左港好耐

可惜輸左

Karma's a bitch

瞬間看入球

渣ga

倒掛9勾

刷完cv返嚟都仲係咁

冇必要嘅受傷

企鵝人

傷幾耐

係咪突左舊骨出黎

樓豬今日入波會否剷草

打少個唔洗入波了

我赤

回家未

最後一秒

連續兩次主場補時輸

係和，不過j league真係好多補時絕殺

廢到冇出

成班垃圾
我唔響度就攪到咁

個龍好慘

六反長傷
爭好遠

未夾熟姐

今個禮拜又播鳩波

ジュビロ磐田は19日、フェルナンド・フベロ氏が新監督に就任することを公式サイト上で発表した。また、ダニエル・ルビオル氏がコーチに就任したことも、合わせて発表されている。

J1の川崎は20日、日本代表MF三好康児（22）がベルギー1部リーグ、アントワープに期限付き移籍することが正式に決まったと発表した。期間は来年6月30日まで。今月17日に現地に向けて出発していた。

成日都冇人

支持一下

又一個比甲

足球已死

湘南、FWクリスランが鳥栖戦で負傷…右肘関節脱臼骨折で全治8週間

倒掛鳩勾咁就抖8個禮拜

見到都痛

冇女都上水

支持樓豬

大食快轉會去東京

關你叉事 坐冷板啦

U咪一鳩樣

各位巴打，有嘢想請教下，請問想買川崎前鋒D波飛，係咪一定要做佢地member 先買到 sss 飛？
有無其他方法可以買到？🙏

伊藤達哉、シント＝トロイデンへの完全移籍が秒読み段階に…移籍金約2億円、メディカルはすでに通過か

唔洗啊
留意下幾時係公眾賣飛既日子就買到

公眾飛係咪好快無？
我見好多都淨係得＂會員＂限定

快唔快就睇戲碼囉
有心搶開賣就捕住

無錯，我而家捕緊27/9 川崎對神戶，請問有無經驗，開波前幾多日開賣？

無經驗
留意官網 Twitter啦

原來Miki都係巨人球迷

Viva Giants~

Last training

神戸、絶好調ＭＦサンペールが鳥栖戦でも先発へ「本当に重要な試合」

西班牙人party

入一次場就係球迷
咁你都迷好多隊啦

香港好多球迷鐘意英超球隊 但未去過現場睇波架

你成日著傑仔波衫入場, 算唔算傑仔球迷

不過MIKI都無著巨人隊

8月頭去鳥棲揾托里斯

早d開波就好
office無野做可以睇波

睇過阿仙綴對傑志

傻馬is a Kitchee fan
Kitchee fan Kitchee fan
傻馬is a Kitchee fan
袋衣傻馬

久保建英、マジョルカに移籍 期限付きでスペイン1部へ

希望有正選啦

Doi Doi Doi You are Kitchee Kitchee

有無link

Cut鳩me

好大雨

We will never walk alone

屌 同發夢去維園果日一樣咁大雨

鳥版rich

有冇人icable load唔到

無

1-0 美臣

冇

玩針對

未開flash?

聖真又有助攻 無愧禾鹿進攻核心

沙僧佬真係勁 又射爆網

入黎睇下有無人睇王子 好葡萄
我淨係買到大分果場

-6唔計

開左 唔知搞乜撚

同鳥棲隊西波一樣

今日仲有人睇禾鹿

keep住呢個狀態下星期-6然埋含大

黃牛

睇辣殺西班牙廢老不了

好羨慕

hi

覺唔撚覺廢托咁撚樣退役好撚悲慘
27分鐘輸到3粒

唔撚覺

退役戰比人大炒

屌你啦 神戶班契弟炒還炒
俾吓面廢托入返粒啦

衰收尾入咗隊閪波

Same here

多謝臭腳傻鳩後衛包越位

驚買唔到黃牛唔敢搏 巴打黃牛幾錢
呢張係月頭果場影

我網上買黃牛18000yen
我都係博一博
真係好想睇
不過而家......

多謝馬鹿傻鳩後衛剷鳩人

多謝鹿兒島傻鳩後衛跣腳同送12碼

一開波開條紅海比佢入波好冇

剷到波 黑哨

握手言和 留力牙冠

好

法國有啲仆街同佢無咒無仇又要串鳩人有嘢求人個陣又要問人
唔開名
#不篤灰

未完場衝出嚟笑鳩人

屌奶星 俾返少少面吖

696剿腳不力

邊個傻鳩

因為廢囉

真

個8號沾沾自喜太自大搞到贏唔到

等睇亞冠輸埋

傻鳩

屌你老母神戶咁能唔比面

有咁耐風流

閪鑽柒到輸比松本，攪咩

沙僧佬又爆埋頭

拎過英超未

自己on9撼頭埋牆抵啦

西甲都未拎過

禾鹿會戰勝歸來

又咪靠大岩蛇

贏咪贏lor 炒鳩人做乜鳩

咩理論

踢友賽都唔會啦

暫時不割蓆

好貴
我買對大分果場坐ss席6000yen
雖然今場豬波,但係最尾歡送佢都抵返晒啦巴打

咁有品

比較擔心雪人巴

問組長

請振作

呢排入親場都豬

我雖然都唔鍾意神戶
講真話神戶唔比面托里斯嘅人不如話返托里斯啲隊友啦,
雖則佢自己係鳥栖都無咩表現

唔通人地有波空晒都唔入咩

咁去支持下土居聖真

一開波個後防已經發緊夢，
下半場想谷返果時就球球都射唔中龍
點解呢隊波可以咁廢

驚比呢度d手腳追斬

邊個敢

唔開名了

真 條後防

一齊捉鬼

勿分化啦

捉左啲鬼等佢唔好分化我地

無眼睇

組長會唔會有事？

日本サッカー協会(JFA)は23日、9月5日に茨城県立カシマサッカースタジアムで開催するキリンチャレンジカップ2019、10日にミャンマー・ヤンゴンで行われる2022年カタール・ワールドカップアジア2次予選兼AFCアジアカップ中国2023予選に臨む日本代表メンバーの発表記者会見を、今月30日の14時から行うことを発表した。

また、同会見では9月2日から11日まで北中米に遠征し、U-22メキシコ代表、U-22アメリカ代表と対戦するU-22日本代表メンバーも発表される。

兩球都係輸你

El Niño

亞冠出局組長應該等落鑊

必中必買系列
鯨魚盤

東京又失分

梳

又出埋d那渣招
#神奈川今年一定贏

想止一止血姐
你地最強飛腳連續6場不敗，強勢回歸就話唔洗旁門左道姐

又和

和平大屎

又出嗱喳招

大b fit撚到

近幾季都有係cable睇下日職, 仲有J2睇下
西班牙幾個都一般般, 托利斯自從離開利之後都無好過, 鳥栖隊友又差
小白韋拿都仲有貨賣, 但係好似係日本D球員唔多夠班 , samper無咩料, 後防又差, 希望會改善下

喊出嚟

你可以落J3陪市丸

我唔要呀

睇玩具

其中一個係某會然真樣

袋x馬？

自首

#不篤灰

黑人嚟
應該係艾X美臣/大食女神X DEE妹/大食美臣射X樽/X華

沒頭髮
應該撚羊來

J3未

1年前後

士別三日

正式宣佈我勁過4號仔

等睇某會然錄影賀國慶

邊個係助攻王？大聲D!

迪布尼

原來上海上港亞洲賽主場不敗
紅鑽今晚都幾難打

準備好俾侯克強姦未

呢場俾上港大炒
可以執定locker走人

循環再用

再嚟多個阿奴杜域
不過我覺得未必炒人

槙野！

智障1:0

有沒有link？

顏駿凌

上海個教練咁快就咁心急

我鍾意聽強尼講波

Fox Sports個訊號想點

勁垃圾係咁斷

廢到

應該係上海個邊比信號有問題，我上網搵其他 link 睇情況都係一撚樣

阿奴杜域身形唔fit

應該係上海個邊有問題

我睇你唔到呀

全世界都係

搵王晶啦屌

YES

朗拿度暈左呀

感覺唔同左樣

重係正呀

2球

三哥又入

3哥

2打1都睇唔住 有冇咁撚廢

日本好波強國D玻璃心碎曬未

你耐冇睇姐

少入嚟因為日職鋪狗先睇

智障今日咁勁

認同

有中超球隊無肥蘇真係好悶

一直睇住住

對腳又長 個咀又頂癮

唔記得quote千葉手足

上海做乜鳩呀

連追2球

又出柴户海

咁樣輸2個12碼...

下場有暗湧

各位手腳記得入場

香港足球先生都撐禾鹿同聖真

伊朗

幾時到袋傻馬外流燕子崗

不了 去R洲

今晚睇你表演

現場加持 不勝無歸

14日後返

係以後都返唔到

禾奉公守法良好公民

笑死唔笑死

樓豬又盲反

去車路士同Odoi合組廢Doi雙煞
下季衝英冠

無人講堂安過左 PSV 既

不了

因為呢個係馬鹿討論區

同大仆街兼怎樣買飛討論區

我鳩波fans

咁矛嘢講拉

有冇神戶lin

唔識買飛

我滑得勁過傻鳩大簡 禾鹿又然

體育界沒有經濟貢獻 They have no stake in society

大是大非同牙董重有所有手足一致對外

幫你送中？

成車日本人一齊送 仲有禾鹿囡囡陪禾

平反六四

屌出町田

撐696

有無聽到操你媽

町田+犬飼

內田未死咩

廣州個罰球真係笑撚咗
跣腳嗰下應該無夾過

推呀推呀

套票已買

幫手推

力保不敗
返主場然波晉級

艾克森肥到隻豬咁

已買

Rich

都唔是實體書 rich what

G持樓主

PSV燕豪芬與堂安律達成轉會協議

李昇祐接近加盟聖圖爾登
據迪馬濟奧消息，目前效力於意甲維羅納的南韓球員李昇祐接近加盟比甲球隊聖圖爾登。

李昇祐生於1998年1月6日，可以勝任前鋒和中場。上賽季他跟隨球隊在乙級聯賽中登場27場，攻入1球並送出3次助攻。李昇祐11歲加入巴塞青訓營，因為在各級梯隊表現亮眼，被外界稱為「南韓美斯」。他在U19梯隊登場9場打入2球並有2次助攻。2017年夏天加盟維羅納。

另據南韓媒體《中央日報》消息，李昇祐本人已經同意轉會，合同為2+1年限，轉會費為200萬歐元。聖圖爾登陣中有多位日本球員，鈴木優磨、伊藤達哉、D.舒米特均效力與此。

年少成名的李昇祐被寄予厚望，他代表南韓參加了去年的世界盃、亞運會以及今年的亞洲盃比賽，不過在南韓最新一期世界盃外圍賽大名單中，李昇祐並未入選。

同鈴木搶正選

外流就入

都唔算既，鐮田都無份

揀永井都唔揀狀態火熱既聖真

我屌你咩森保一

最佳笑話

室屋成、三好康児、安部裕葵、土居聖真、白崎凌兵呢

冇市丸食野
一齊反森保一

Vissel Kobe announce that defender Thomas Vermaelen has been called up by Belgium for Euro 2020 qualifiers.

點反 無好合理

蘇沙達或轉戰日職聯

據日本媒體報導，今夏離開畢爾包的前西班牙國家隊中場蘇沙達即將加盟日職聯。

現年31歲的蘇沙達在畢爾包一路成長，並且和球隊一起度過了不少美好時光。蘇沙達代表畢爾包參加了500多場正式比賽。

2012年，蘇沙達得到了西班牙國家隊的徴召，並且他在國家隊首秀中就取得入球。在2018-19賽季，他參加了25場正式比賽，但他最終還是決定與畢爾包說再見。

據西班牙媒體報導，一些日職聯球隊對蘇沙達很感興趣，當中就包括了橫濱水手和大阪櫻花。

由於蘇沙達不想與畢爾包為敵，因此他拒絕接受西甲球隊的邀請。雖然還有來自美職聯和澳職聯的報價，但蘇沙達似乎更願意前往日職聯。

鳩波又贏

元スペイン代表スサエタ獲り Ｇ大阪交渉認める

飛腳又要屈機了

同聽日一樣鳩波贏硬

聽日再講

開到8900個傻鳩

8000

金丁送既辣殺棒球衫都有人炒

冇人買Mercari點賺
Mercari冇得賺禾鹿點買人

神户啲波飛係樂天官網買完去邊到拎？

樓豬用docomo

網上圖片 唔是禾

神戸イニエスタ１カ月離脱も…23日鳥栖戦で負傷

C大阪、清武弘嗣が離脱。練習中に右ハムストリング損傷で全治8～10週間

炒6球咁爽皮

又陪普度射波

連仔要頂住

普度仲有幾耐先可以復出？

鳩波fans召集

成個po都係

雞爺rich

贏3比1 一齊開心

開⛱了

未完場

個垃圾後防，有得威比我威陣啦

一唔係現場睇又贏波

神戶

激情鏟草

冇咗費托係到阻住曬

原來鳥栖只係差浦和3分

清中肯

就收返埋啦

神戶快啲擺返藤本憲明上正選呀
買嚟雪不如還返比大分

駁唔到

日程過密 今日俾聖真抖抖

有幾分似中山雅史

都無得踢國家隊，抖乜鬼

柿谷終於有正選

Ayase

抖成2星期

專心踢飛機盃衝史無前例四冠

4隻腳

3分已袋

又入

懶鳩打長文

總之警犬同撐警犬都一律不歡迎入內

LIHKG今野

支持樓豬
光復香港 時代革命

我唔支持你 不過多謝

「君が神だ！」「クルゼを超える」圧巻２発の大迫勇也を現地メディアもサポーターも絶賛！

黃大b

支持

樓豬好波

マラガ１か月で岡崎の契約解除

香川真司係西乙一個月就俾人炒左

香川真司牙

#ガンバ大阪 U23 の #唐山翔自 選手がハットトリック⚽️⚽️⚽️
Ｊリーグの最年少記録を更新する16歳と345日での達成となりました🎉

肥雞丁依個好過你件乜鬼丸啦

又9c

▼GK
1．川島永嗣（ストラスブール/フランス）
12．権田修一（ポルティモネンセ/ポルトガル）
23．シュミット・ダニエル（シント・トロイデン/ベルギー）

▼DF
5．長友佑都（ガラタサライ/トルコ）
22．吉田麻也（サウサンプトン/イングランド）
19．酒井宏樹（マルセイユ/フランス）
2．植田直通（サークル・ブルージュ/ベルギー）
3．安西幸輝（ポルティモネンセ/ポルトガル）
4．畠中槙之輔（横浜F・マリノス）
16．冨安健洋（ボローニャ/イタリア）

▼MF
8．原口元気（ハノーファー/ドイツ）
7．柴崎岳（デポルティーボ/スペイン）
6．遠藤航（シュトゥットガルト/ドイツ）
14．伊東純也（ヘンク/ベルギー）
13．橋本拳人（FC東京）
10．中島翔哉（ポルト/ポルトガル）
9．南野拓実（ザルツブルク/オーストリア）
20．板倉滉（フローニンゲン/オランダ）
21．堂安律（PSV/オランダ）
17．久保建英（マジョルカ/スペイン）

▼FW
11．永井謙佑（FC東京）
15．大迫勇也（ブレーメン/ドイツ）
18．鈴木武蔵（北海道コンサドーレ札幌）

牙勇

聖真又入

盲反仲有咩好講

勁左好多

華美倫認為踢日職無礙入選比利時
華美倫今年夏天從巴塞轉會到了日本的神戶勝利船，不過如今他仍是比利時國家隊的一員。在返回比利時後，華美倫接受了祖國媒體的採訪。

「這是一次非常好的經歷，我適應得非常快。日本人也非常樂於助人，我已經踢了四場比賽，進展很順利。日本是一個非常美麗的國家，這對我的家人來說也是一次意義非凡的經歷。」

談到日本的職業聯賽，華美倫說： 「這裡的比賽並不好踢，日本球員非常有激情，身體強壯，速度也快。雖然無法與巴塞相提並論，但水準肯定不低。此外，我能再次享受比賽的樂趣也很重要。畢竟當時在巴塞，雖然是可以和世界上最好的球員一起訓練，但沒有比賽的話就很難找到節奏。從保持健康的角度來看，這很重要，不能說突然踢幾週，然後又不踢了。」

「這裡的比賽強度仍可以讓我入選比利時國家隊，當然距離和時差是一大問題，但目前而言還可以。」

入到國家隊未

岩岩買左件日本隊主場，因為小去印字，想問下邊間覺得口埤好，諗住拎出去印

其實閪鑽唔想要盃都唔洗踢到咁廢咖wor

根本就勁 點解會有人反

梳 一讚就傷出

垃圾Var

4號仔可以介紹物理治療比土狗

輸到懷疑人生

大B食撚屎

鳩波歡迎你

徳島の18歳MF藤原志龍、ポルティモネンセへの期限付き移籍が決定!

今晚大家唔好理日本隊支持返香港隊

奧林匹克要人

沒錢請我

牙拎

沒now手蓄可以比18蚊撐香港

杉本健勇推出 3千円/一個月既月費計劃
就可以有line chat+有佢private IG

“Vibes a company creating private SNS platforms for athletes”

課金了

メキシコのセラヤ市で遠征中のU-22日本代表は4日(水)、FCセラヤと25分×2本の練習試合を行い、FW上田綺世選手の得点により1-0で勝利しました。

又係上田綺世

浦和風扇咁rich

搞到要出嚟做

買波飛仲平呀，10蚊都唔駛
大家快入場啦

2張波飛
大家知咩事啦

又有女又有旅行去

日狗去柬埔寨噓港隊？

佢居日港人

n爸去睇本田扮睇港隊

想問本田有冇入選柬埔寨國家隊

n爸去坐女扮睇港隊

n爸又食女

係人都諗到n爸點會咁有心撐港隊

日本1-0

大迫

2-0
南野

前面班友進攻好似幾好默契 好多彈彈波

巴拉圭防線今日廢左

香港

香港都1-0

又踢西波 麥勾未

芬蘭佬幾時死

簽左兩年約 企係場邊扮下聖誕老人就有得呃飯食 爽

球棍

我屌你老母芬蘭佬

拎左簽名啦
順便拎埋17號，支持埋柬埔寨，反香港麥柏偷

17號真心好波
勁過一哥

ルヴァン杯準々決勝第1戦で負傷交代した #土居聖真 選手。金曜の練習に参加し、練習後には「大丈夫」と話してクラブハウス練習場をあとにしました。攻撃の中心として次戦の出場が期待されます。（エルゴラ鹿島担当：田中滋）#antlers #鹿島アントラーズ

好彩矛事

可以繼續戰鬥

無事就好 始終依排fit 對球隊好重要

紅狗食撚屎

你關東聯合

打倒昨日的我

我入波
但都係要輸波

同市丸打丁3啦

力挽狂瀾

何柏霖真係好撚煩 成鳩日自high重覆講廢話扮金句 想唔mute左佢都唔得

咩browser睇到cable

In IE I trust

垃王

傻馬肯出嚟救全隊未

犬飼

閪鑽下年努力

一出就追和 想唔認關鍵先生都唔得

盲反個班去晒邊

又豬返

完場喇咩

腳咁都4強

我撐你呀傻馬
晉級吧696

Ching又燈

好波2-2

策動攻勢俾前面兩大尖刀

睇聖真踢波真係一大享受

btw傻勇插水失敗唔使食牌仲大大聲屌球證 on99咁

出線了

向史無前例全冠進發

ルヴァン杯 準決勝進出回数
15回 鹿島🆕
12回 G大阪🆕
11回 清水
９回 横浜M 川崎🆕
８回 名古屋
７回 浦和
６回 柏
５回 東京V 東京 磐田
３回 千葉
２回 横浜F 湘南 広島
１回 仙台 新潟 京都 C大阪 神戸 大分 札幌🆕

大膽預測係入得4強最多既2隊大對決

東京,恆大,水手,10日斷3冠

有冇巴打會去岡山？我多左張14/9j2波飛 有冇人要埋佢.中間位黎免費送

元スペイン代表MFスサエタのG大阪入りが決定！ 昨季までビルバオ一筋を貫いた名手

聽日有冇手足喺cwb集合

1. 牙春

手足們請準備耳塞

雖然輸9硬姐
不過日職手蓄唔支持港隊

準備好了

香港隊要人

求求各位手足暫時放棄睇日本隊支持下香港隊啦
雖然近期心情唔係咁開心不過都要撐呀

加山要人

聽日cwb見到一平就是me

巨一平

沒巨一平

【世界盃外圍賽】日本名哨執法香港對伊朗 曾誤判入球遭停賽兩周

香港足球代表隊將在9月10日（周二）的世界盃亞洲區外圍賽C組第2戰，惡鬥「亞洲一哥」伊朗，賽事將由日籍球證山本雄大執法，這位經驗豐富的名哨曾成為日職最年輕主裁判，亦曾執法亞冠盃、國際賽及中超賽事。

不過，今年5月，山本曾是日職「大誤判」的主角之一。

伊朗多間媒體報道，香港對伊朗一戰由日本籍球證山本雄大擔任主裁判。翻查資料，36歲的山本雄大曾是日本自衛隊成員，離開後參加日本足球協會裁判訓練班，在大部份人要花2年才畢業之下，山本僅用1年就通過考核取得資格，2010年更升任J1主裁判，為當時最年輕的J1主裁判；2011年取得國際足協球證資格，多年間執法過不少亞冠盃賽事及國際賽，亦曾獲邀以海外球證身份到中超執法，包括2015年上海上廣對廣州恒大的大戰。

然而，山本雄大今年執法J1賽事時出現超級大誤判，令他一度遭停賽。今年5月17日，浦和紅鑽在第12輪J1聯賽對湘南比馬，浦和領先2：0之時，湘南一次反擊由杉岡大暉遠射，皮球先彈中右邊內柱，再彈向左柱內網側再彈出，浦和門將西川周作將皮球一抱入懷。過程中，皮球已完全越過白界，縱使湘南球員已在慶祝，但山本仍判定入球不成立，引起湘南職球員激烈投訴。不過，最後湘南仍連入3球，在補時4分鐘完成3：2反勝。

山本雄大的誤判引來極大迴響，日本各大媒體均有報道，最終日本足協召開臨時審判委員會，並裁定山本及第二旁證川崎秋仁停賽兩周，當日執法的另外兩名球證中野卓及熊谷幸剛則停賽1周，亦令賽會檢討是否需要在新球季引入底線裁判。

希望聽晚佢唔好又盲咗

有冇人記得佢
又出現喇

聽聞聽日繼續會有便衣喺球迷區，各位手足聽日執生啦

吹少伊朗兩球

呢球真係講一世都得
屌你老味個人要幾撚盲先見唔到入

大球場要人

出面班人係咁叫人著黑色

成班當港隊係condom

手蓄今晚見

睇港隊點會唔著紅色

應該赤裸

雞爺勇武，得睇雞爺除衫

日職鋪無人撐港隊

腳買susaeta

大球場開始多人

今晚波飛咁貴

唔洗200蚊已經平左

套票150蚊張有幾撚貴呀，食餐飯都冇左啦唔撚入場又搵藉口，你同牙mu一撚樣呀

你食咩飯要150蚊呀

比埋肥妹 域子

同意 但照去

kidchild嗰D先叫貴

請埋禾

#合理

又hey0

大農場要人

土狗又坐客席

波斯妹不了

104區

輸2球算少

今日樓豬巧勇武

樓豬帶領手足

我隻耳聾左啦

好灰
今日無日職手足理me

跌跌就吹

Jリーグ実行委員会が11日、都内で行われた。若手育成のため21年から「U－21リーグ」を創設する案が検討され、J1～3の全クラブから参加を募った。

21歳以上も出場可能で、全国を4ブロックに分ける形などが議論された。来季から導入予定の施策では、21歳以下の選手を起用して一定の出場時間をクリアすれば奨励金が出る制度も新設する。J1が20年からの導入を目指しているVARについても意見交換があった。

また、出席者によると、曹監督のパワハラ疑惑に揺れる湘南の水谷尚人社長（52）が騒動を謝罪。まだ弁護士からの報告はないといい、進展は「調査中」と説明した。鹿島の経営権を取得して先月30日付で就任した小泉文明社長（38＝メルカリ社長）も初出席した。

成日無人

新手想問:
如果想睇日本國家隊主場可以點買飛

到

今晚班偽毒係咪去哂食女

又要點名

報到

好靜

要睇紅狗

聽日要返工

今晚就食女

舜文

又有

docomo

網上圖片

咸4未

食開屎
吉B最開心

吉b食緊女

聽日到我腳食屎 放心

立即釋放杉本健勇

立即釋放身邊條女

公司都未釋放我

咁上心做咩呀

等政府批多啲綜援俾我先有錢上網啦

咁去住性苦悶皇殿先

我又唔係醫生律師副局長

我最多住到性苦悶樓

哦 原來你要打飛機嘅

其實紅鑽改善自己防守問題
輸第一球比櫻花左閘(好似丸橋祐介)突破成功，傳比松田陸右腳射，松田無人理
之後阿部勇樹的派膠，明明鈴木孝司1對2，在基本上安全的地方落腳
之後輸第二球紅鑽後防7個對4個，都可以無人睇鈴木同田中亞土夢
後防真係好性感下
點打亞冠啊

一陣入場睇波

同科啊？

著住科 勿相認

Gay撚到

上呀696

一定贏 放心

炒鳩佢啦屌
四冠王在望

頂撚住呀696

禾鹿過頭關

下兩場主場對含大鳩波都關鍵

追到剩返一分了

俾心機 真係唔可以輸俾含大

睇黎神奈川可以後上奪冠

Yes

696 一定冠！

一齊護級

牙mu與紅狗齊齊躝落j2

笑到仆街

專心亞冠啦

個勢似至少雙冠王
至少都一個冠

睇唔到

你慢了

一步一步嚟啦
最少要做低支那先

鹿島MF三竿とMF白崎が負傷交代した。試合後、チーム関係者は「シラ（白崎）と健斗（三竿）の負傷は痛い」と話した。18日には広州恒大とACL準々決勝第2戦（ホーム）を戦う。主力2人の長期離脱は避けたいが…。

無影響 一樣冠

9-15 都係31/32分 癲

有back up

笑4

大B係傻狗

已經自我放棄了

負傷哈碌

agger

三好第一場後備上陣就幫安特衛普反 cup 攞三分

應該係川崎之光定橫濱之光

願榮光歸你川

食野入果球

神奈川之光

個龍幾勁

要出局了

三哥又中

叉雞飯強尼

留力亞冠

1:1

原本唔知有咩好笑
而家知道了

叉雞飯呀屌你老母！！！！

凍撚茶 凍撚死

紅鑽頂住

恭喜紅鑽率先打入亞冠東亞區決賽
聽日就到696

紅狗又入決賽了

決賽對696
日本打吡

下半場早段撳住黎砌都入唔到多一1球，
比上海入翻球之後真係撳晒平安鐘

BTW，組長幾時先識贏波，成個月都無贏過

支那404 not found

J2衛冕亞冠

唔會啦
有能力入亞冠東亞決賽點會降班

日本打比準備

禾鹿今晚主場出擊 大家集氣g持

大岩蛇.gif

不分化不割席

下場豬畀鳥棲得番1分優勢

袋傻馬hattrick屌打支那狗

10/10

你平時太仆街 不了

真心悔改 俾次機會

有セルジーニョ就夠了

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

叫大埔B仔g chi u

廣州塔

追呀!!!

拍咩手
全力支持696

支持聖真！

準備出局

鹿角集氣

再嚟

1:1
上呀!!!

O~~~~~Anthers!!!
啪!啪啪啪啪!!!

袋以梳碼~梳碼~~
袋以梳碼~~~

圍屌大陸仔

出上田未呀

以前支超屈外援都夠，而家就唔得
證明班支豚越黎越廢

支那兵打得最好咪鄭智個撚屌

食屎狗一隻好條春

嗯

上田絕殺100%

上！

金崎入波 鹿島輸波
咩2c

無牌

大岩蛇ACL二連霸molamola

完

屌

壓着打都搞唔掂冇計了

說好的4冠

4冠邊4冠呀

最尾嗰個攻勢唔入有啲可惜

抵拉

Leo Silva
又要寄望三哥射死支那

請問696拎邊4冠

大埔B仔做到野
hoball

豬脾奧臨尾香

大岩蛇出乜鳩山口一真 攞親波都向後 內田落嚟踢翼好過啦

同意

屌696飲恨出局

鹿鳩市冠軍
茨城縣冠軍
聯賽東北地區冠軍
鹿島鹿角訓練賽冠軍

係

唔好咁串ok?

慘

下季再嚟啦唯有，鹿島喺日本U-22執多啲幼幼就贏㗎喇

白崎冇得打真係輸咗一半

求吓鹿島聯賽生生性性得唔得
我11月尾去睇呀

佢生唔生性你都可以睇到

見到支那狗晉級好唔開心
仲要我買咗696晉

我係要見到全場好撚開心
慶祝定捧盃個種氣氛呀

我川要後上了

你要回家了

土狗過4關失敗慶祝區

你唔俾係東京覺醒嘅

返三重啦

睇捧杯喎

虛火要重奪冠軍了

我尾二個場呀應該
不過好驚鹿島甩碌

#神奈川一定贏

唔似會
勢好

我好驚
袋傻馬會唔會呢場之後一沉不起

俾大b燈完點起

連登個件好快會出返嚟9C

土狗有睇捧杯經驗, 你可以問下佢

關鍵一戰失分
最尾一場跌埋隻杯

坐閪位睇波經驗都好豐富

搵紅鑽報仇

如果鬥到第33輪鹿島失分
我驚會全場暴動

引退了 再見各位

真心支持囉

下場輸埋又跌一冠

得啦

我都係陳述事實姐

暴動我驚我走唔到

表示認同

下關係我地鳩波

預埋我一齊我地飛腳

J2不了

都接近脫離降班區啦
J乜鬼2

其實恒大真係-6到一個點，鹿島絕對係值得贏嘅一隊

大岩蛇最冇謂嘅調動係山口一真，應該調入內田篤人打翼

唉唔識講 專心國內三冠啦
今時今日仲用緊鄭智狗都晉到級
好驚鹿島啲爭冠機會逐個流走

不過真係見到鹿島博到盡了

仲有 3冠
只要keep到個勢 d冠軍走唔甩

唔好講聯賽啦
爭返個天皇盃都好呀

痴線
一定三冠！

WELCOMEBIGBGCHI696

冷靜啲 保持平常心得啦

睇嚟你唔係好知會員大迫勇也嘅朵

呢度講引退嘅人有幾多真係引退
包括我

你講得太多了

唔好再叫城大做Shitty

出咗局冇所謂啦
衰過紅狗好撚sad

鳥栖晉級wo

696臨時球迷全面進場

輸9埋豬比奧重有啲咩

富土山

20年696臨時球迷

禾細細個就睇曾加端準

吉b

富土山唔係磐田個邊

你入波 應該開心至係

大迫勇也に長期離脱の可能性…ブレーメンが「重度の太腿の怪我」と発表

就嚟精神分裂

屌啊
開季勁fit喎

日本人

小玉子

小丸子

當初簽我唔簽腎仔咪咩事都冇

降咗班啦

簽科蘭先降

※Ｊ１ 16位クラブがＦＩＦＡクラブワールドカップへ出場する場合は12/29（日）へ変更になる可能性があります。

食野亮太郎、エジンバラダービーでの先発デビューが「ほぼ確実」…監督もスタメン起用を示唆

重用？

首位FC東京戦で負傷した鹿島MF三竿、左ハムストリング筋損傷と診断

好似入過波?

前者主場?

對 個球好屈

靜啲ok?

名古屋グランパス 風間監督 成績不振で解任へ… 後任はJ1監督経験ある外国人を中心に人選

禾川歡迎你

Jリーグは20日、浦和レッズDF槙野智章に対し1試合の出場停止処分を下しました。
今月8日に行われたルヴァン杯準々決勝第2戦の鹿島アントラーズ戦の試合後、槙野選手が報道陣に対して審判を侮辱する発言をしていたことが判明したためで、出場停止の対象試合は天皇杯4回戦のHonda FC戦となります。

爺爺?

唔係掛

爺爺又教日本波

【名古屋】風間監督を解任、後任はフィッカデンティ氏決定的…攻撃サッカーから守備戦術に１８０度方向転換

名古屋班人打防守波得唔得架, 2隻巴西中場中慢到龜咁, 得米本拓司防守係做到野

是咪-6

-6就唔計拉

袋傻馬幾時可以出國入波

今季件衫無上季咁靚

原來呢度大字頭嘅會員都有共通點

差d唔記得呢條友

真 都齊心撐696

預左吹

名古屋は９月23日、風間八宏監督との契約解除とマッシモ・フィッカデンティ監督の就任を発表した。

爺爺可能做膠層呢

做球員

起新球場

做管數老細最開心

真心佢做其他位好過教波

不過唔知吉本興業簽佢做咩

負責搞笑

啱晒啦